cccu about peter

睇得明入黎傾d野

ching讀商科?

Peter fu?

Yip?